轉咗全識炒股第二日就股災

又要返返food panda 送外賣